蔡英文總統競選宣傳片《大聲說話》有香港示威者！

極權只有我地團結先有能力可以制衡

希望小英唔好輸俾條韓國魚

推

沒有普選，唯有獨立

提提大家 丘品新聞去左台灣 準備到時做台灣大選直播 想睇既可以去facebook 睇佢地

要睇

推唔郁

幫手推

自推

推比多啲人睇

推唔撚郁

真

我都睇到有啲感觸

真心睇到眼濕濕 推

用咗幾張紙巾

根本要推到給全世界睇

推比更多人睇

只有台灣先明白香港嘅處境

都係比中共欺壓

推斯唔上熱門

我出嘅post都係。咁樣唔知點解

仲有呢個版本，超正

幫你pin

好慘

推推推 幫你地推

我自己好似一個推唔郁

香港人都留意下台灣事

呢次好重要，如果小英輸左，代表美國台灣香港戰線失敗

台灣輸埋 幫流亡手足真係唔知點算

唔該

推唔郁 入嚟嘅人幫手推比更多人睇

我自己推咗成百個

我就係林病

推多下

唔該哂

有無流馬尿

流埋屎

咁勁

傳說中嘅屙屎一滴滴

好似上咗熱門 希望多啲人關心香港同時都關心下台灣

Tui

Ww3台灣做美國隊友定敵人，就睇依次選舉

勁

睇班台灣人識唔識揀

願我們因為團結感到光榮

團結先可以打敗極權

如果台仔接受佐一國兩制
幾十年後佢地的下一代會變到同我地一樣
為佐解決制度暴力，要求民主制度而走上街頭

香港人係街頭的血已經多，希望幾百公里外唔會啦

希望佢地唔好麻木香港已經係一個版俾佢地睇

1984年英國管治下就應該要有同樣程度既遊行示威反對回歸 英國佬應該真係會回應俾獨立
但可惜當時wfc

屌，眼濕濕

到時候我相信香港已經冇能力再為台灣示範一次

香港得一次機會

我都係

中共真係好撚邪惡 幾時滅黨

呢句說話係台灣總統選舉電視辯論賽英文讀出香港示威者嘅封信最後嗰一句

好絕望但同時要有希望

屌你 下次標題唔該打埋[洋蔥]

洋蔥系列睇到我男人老狗流馬尿

好似仲有立場

11.1 希望台灣順順利利

推唔撚郁呀

PISH

Push

入嚟同我睇哂條片

條片標題好有意思 意指香港人有榮光 同香港人團結所以佢地都感到光榮

曱近平

，

大聲說話=不懼極權

好有意思

台灣加油

睇到喊

推！台灣人加油！

不過中共已經準備下次大選
見柯文哲組黨4年後參選總統

小英一定要贏

小英最多做幾多年

我都流馬尿

原來每個鏡頭都有MATCH到,有暗喻

push

梁振英都幫推

兩個版本都好感動

台灣人睇呀

台灣人用咩平台多

Dcard, PTT, Mobile01

去宣傳下條片先

床尾和 推

真係好感動

估唔到台灣被中國更早同香港融合
維尼呢步棋高啊

其實星期六投票，最快預計幾時會知結果

PUSH

今朝壹週刊報韓國瑜曾一家申請移民加拿大

感覺香港人睇仲多過台灣人睇

連埋之前嗰條 兩條都睇到喊

大力推呀